{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022081169989/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 스카시 브이넥 니트 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsではメーカーであるサムスン物産ファッション部門で生産されているVネックニット商品であるFW22/262951EY25を推薦しています。 このニットは組織感が高級に見え、表地はアクリル100%で製作されています。 洗濯方法についてはドライクリーニングをお勧めし、摩擦により毛羽立つことがあるので注意してください。 また、外部摩擦により糸が剥がれることがあるので、バッグの着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)がある場合は取り外して洗濯してください。 皮膚アレルギーが発生することもあるので、金属との接触に注意し、熱に近づけてはいけません。 水洗い時に収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用時は注意が必要で、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このVネックニットはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このニットはアクリル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "このニットは摩擦によって毛羽立つことがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立つことがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは外部摩擦によって糸が剥がれることがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、外部摩擦により糸が剥がれることがあるので、バッグの着用など不必要な摩擦を避けてください。"
        },
        {
            "question": "このニットの洗濯時には何を注意する必要がありますか？",
            "answer": "ファスナーやボタンなどをロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)がある場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットと金属の接触には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、金属との接触に注意してください。皮膚アレルギーが発生することもありますし、熱に近づけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "このニットは水洗い時に収縮することがありますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に収縮することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは強い日差しや照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用及び保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このニットは他の製品に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用時は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットは敏感な肌に触れると何か問題が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットを長期間保管する場合、何か注意が必要ですか？",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 537
    }
}